傾下計啊 陪住你

有咩心事呀 打出黎 舒服D架

我個friend俾人呃咗

單戀人好辛苦 平時又要扮無咩事

好想喊

失眠

喊出嚟

你替你個fd好唔抵系咪呢 我都試過比人呃 好彩身邊朋友既支持 令我起返身 比人呃左 都已經系過咗去 發生左 我地無辦法改變 可以做既 就系從中學習 避免之後再次發生 你fd依家應該仲難過緊 你既陪伴對佢黎講系好重要架 希望你fd可以盡快move on

喊緊，喊到眼好痛

好寂寞啊

樓主有咩心事？陪返你 做下樹窿

身邊有朋友之前都單戀人 見住佢同異性close 自己又冇身份可以做D咩 只可以喺旁邊默默睇住 明白嗰種唏噓 但如果真系好中意 會唔會試下講多次？ 因為可能之前佢有D往事影響左唔想拍拖／驚到唔知點反應都有可能 但如果真系愛既就講黎 成功當然好 唔成功咪當一個了斷比自己

試下訓前一小時至半個鐘較喑房間燈光＋唔好睇電話
中意+有時間既可以睇書 （呢個真系掂 我睇左無幾耐就好眼訓)

冇女
太毒

想出pool有咩好建議
利申：A0

對一個人心死係點

你是值得被愛的

變左陌生人咁

呵返 或者可以試下咁諗 你既唔開心反映左系個痛到 你的確 好痛 好痛 但依家喊左 就好似心裏面既痛丶失落 排曬出黎 呀 好爽呀～ 祝福你可以盡快開心返

鍾意到攰自然會死心

對方一直話忙 已分不清

絲打你人好好，比咁多正能量大家

剛剛俾男朋友潑冷水 心情好差 喊緊

啱

加油巴打振作

幾時先可以放低佢
仲係忍唔住係咁搵佢

多謝你呀 我無諗過竟然有人關心返我 實在連登有愛 其實啱啱屋企兩老又嘈 自己一個喺房 本身呢個時候平時系睇書 但聽住佢地嘈 今日唔想睇 所以上連登睇下post 睇睇下發現追既post 都睇完 決定開post互動下 唉 心事就系有個放不下的人

大佬啊 你要女就汁返好自己個身材（做運動）+學下點著衫 內在亦重要 學下與人溝通技巧 大膽D 埋怨太毒系無用既 要有女就要踏出改變既一步！加油！

做自己（最重要）
勇敢D認識不同既人
遇到中意既 就講出黎 愛情除左緣份 之後更重要系你既努力爭取 你地系遇到 但之後既做化就睇你既行動了
祝福你早日出pool 找到互相愛既另一半

多謝你我會加油

多謝你

放唔低ex 點搞

岩岩一齊幾個月 佢同我講個ex搵返佢 佢話未放低

2020dse 唔係中文2咗既話已經入咗u 依加要讀asso仲要考igcse 頹到爆

生活系呢環境 真系好容易積抑好多負能量 我唔開心既時候 睇連登 有時候可能只系一個comment 一句 都可以令我開心返D 或者有所得著 所以我都希望大家講出黎 希望我既回覆加埋大家既正能量回覆 可以幫到想同搵傾又唔知搵邊個既大家

想聽你放唔低嘅人嘅事

當下你先發現將自己放低
你感覺到自己已經夠, 唔想自己受委屈

分咗手 但間唔中又諗起佢

個心情既落差一定好難受啦 可能你想做／中意既野得唔到佢既認同而你亦都好想 但如果你認為你可以/啱既野 就去做啦 我支持你！

你地分左手／暧昧冇疾而終啊？

因為我覺得通常關心得人嘅人 其實都好需要人地關心自己
分享下你嗰個放唔低嘅人？

以為撞返佢，醒起自己係頹look緊，係巴士冇地方避，好驚比佢認得出，怕冇哂形象，好彩只係人有相似

時間會沖淡一切 （前提系你要del 哂相、斷contact、扔哂望住就諗起佢既野）
Keep住自己忙 （因為人既大腦冇辦法同時諗住兩件事 你諗得做緊既野 就唔會諗起佢）
做運動（令你開心+原因同上)
祝你可以早日move on !

諗緊身後事

好想追返ex 不過佢已經有男朋友 而且我個時仲叫佢block左我 我唔想阻住佢幸福 但其實我仲係好愛佢 想同返佢一齊

唉 失戀呀。。。

點解樓主咁勁 得咁少資訊都可以講到咁多開解人嘅說話

分手 唔好浪費自己既時間同感情 你值得一個真正全心全意愛你既人

食完蒜泥白肉個口好臭呀

好小事姐

我一直以為我同佢表達有幾掛住佢佢會係開心 係一件好sweet 嘅事 原來係我諗多左 佢話唔洗講 當刻第一感覺係俾人潑冷水 原來咁做只係我自high 佢係無感

真係好小事 條條大路通羅馬
努力讀好駁返上去 咪又係U

［手足］香港動畫工作室操刀英國歌手Jess Glynne新歌MV！

借個位
支持下手足整既mv

好想要一個朋友，肯陪下我聽下我講心事，得閒打下電話咁可惜冇，點解想要人陪下都禁難

今年既考生辛苦啦 你只系中文2左但個分夠入U既我諗你都好比心機同努力溫習 我相信你既能力可以asso 升返心儀既U既 ！ 祝你igcse考到理想既成績！

曖昧過因為一啲原因一齊唔到
已經煩佢煩到佢唔想再理我了
朋友都做唔到了

就三十但仍然未拍過拖。

佢對我講既野都好sweet 但發現原來佢同幾個女仔keep住都有chat一直想放低佢但做唔到 搞到呢幾個月都好頹 仲要好犯賤咁搵返佢傾計

武肺搞到我日日喺屋企好悶 男朋友又要返工
好想搵佢 但又怕煩到佢

朋友又留喺屋企唔出街

同個Ex分左兩個月，佢琴日生日搵到新仔
:(
重要好似系同我分左後第二個了...

頭先有一刻打算沖去對面鄰居度尋死（對面屋有人中肺炎）

試下中醫調理返，可能西藥唔啱你

識咗另一半兩個幾月
我20佢25
平日佢要返工，週末我返兼職，所以平時我哋好少見面
我一直好怕羞，平時唔敢搵佢傾計驚阻住佢返工
有時夜晚搵佢我哋嚟嚟去去都係問做緊咩呀忙唔忙
好快就互相已讀不回
我唔知好唔好繼續呢段感情

唔好做傻事啊！！
搵朋友傾下，試多啲平時唔會做既野，令自己跳出舒適圈，咁樣個人會放鬆啲，唔會唸太多野。
得閒做下gym upgrade下自己👍🏻👍🏻

曖昩過 但因為不敢表達同回應而淡 但我都一直忘記唔到 因為成日都見到大家 系過多幾個月先開始可以用返平常人既心態同方式面對佢 點知當我好似move on 左 佢搵返我 因為又再互動返 所以又沉返落去 但佢又好快冇左件事 呢段時間 老實講我唔開心多過開心 而我知自己攞嚟痛既 我既朋友話佢如果真系中意點會咁樣 依家有時好番D 但有時又有幾日成日諗起佢 好痛苦真系流淚 但我知道 佢中唔中意我已經唔系重要 而系我開心先系最重要 點解我要因為佢搞到自己咁wo 我值得開心 我值得一個真係愛我 帶比我歡樂既人

好彩姐！

好想追返ex 同佢散左8個月都move on唔到

你系依家有病在身定只系諗定啊

唉，我系朋友目前扮到無事，好難開口，加上又出唔到街，一開手機又見到個Ex動態，唯有等開學拉
多謝你

唉 佢依家有男朋友就放手啦 如果佢男友真系令佢幸福 你愛佢既 你都想佢幸福架系咪

我就係唔知佢係咪真係幸福 而且自私咁講 我都想令佢幸福個個係我 我真係好努力想放手 我叫埋佢block我都係想move on 不過我真係放唔到手 我仲係好愛佢 我唔知係咪因為我太廢所以先咁

你係真係愛佢
定係搵唔多另一個/太寂寞

ban曬所有睇到佢動態既嘢😂

比個擁抱你先 好痛吖系咪？ 唔緊要啊 唔洗迫自己一下忘記 慢慢來

刷牙啦！

我覺得我真係愛佢 不過我都唔可以百分百答你一定係 但係我肯定自己一定唔係因為太寂寞所以要人陪

我已經冇用social media睇佢 不過我都係會諗住佢 訓覺發夢都會見到佢 好辛苦

你肯定到就得啦
我就肯定到自己係太寂寞所以先掛住ex

無事既 大家一齊係到圍下爐囉

傾

將唔捨得、心痛、負面野一次過喊曬出黎，跟住灑脫啲徹底忘記佢。
個世界好大

喺酒店隔離 就黎悶到抽筋

說話技巧唔夠

我有朋友濕疹 見住佢嚴重既時候 佢個人都頹左 我喺旁邊都感覺到佢既辛苦 我知道影響左你既外貌 令到你自信降低 但我想話你知 人既內在 先系最重要 可能你會話 喂 好多人都睇樣識人既 但呢D其實都系D膚淺 只睇表面既人 而呢D人亦唔值得你交往 我相信你既個性 會從言行反映出黎 而大家系睇得出同欣賞既 自己雖然因為有外貌既困擾 但其實你仲有能力丶好既性格等等既野去過每一天 希望你既皮膚問題可以早日好返！

啲蒜已經入侵咗我全身唞啖氣都有味

唔會唔係潛意識唔想自己🐟而做出黎既本能反應
不過對方出發點好都要嘗試接受

我啱啱分手個時都已經喊得好勁 我而家有時夜晚諗起都會自己係到喊 都係冇用 我都好想灑脫啲忘記佢 但係我就係做唔到 我真係覺得自己好廢

啱啱返香港？

你平時有咩興趣架

我有玩下音樂 同佢散左之後我都有揾新野學下 試下唔同運動 有時會同啲朋友玩下boardgame 打下機之類

巴打我都係咁我呢排已經辛苦到想就咁算 但個腦又一直出現以前啲畫面好撚難頂啊屌

搵下PT做或者塞滿自己啲時間，總之唔好俾自己得閒唔好俾自己亂咁唸野

我明白 因為我同你一樣 好想忘記 但仍然記得好多 諗返又傷心過 但唔需要覺得自己廢 你系好正常 你唔系金魚 你系人類 有記憶好正常 慢慢黎啦 唔洗迫自己忘記 因為時間真係會沖淡

你知唔知對方點諗呢段感情呀 散嗰時對方好決絕定點先

多謝你 我見到你咁講我個人都冇咁大壓力 不過係我成日都掙扎想追返佢先咁 我分唔到係我放唔低定係我未放低到

而家肺炎 得閒左好多 好難真係填滿自己啲時間

一開始好絕情 但過左排就冇咁決絕 我唔知係咪我錯覺 不過佢已經好快有左新男朋友

屌你老母臭西

絲打 覺得覺得自己蠢左 其實都唔緊要 因為你依家仲有一樣野可以做令自己醒目返D 就系從呢段關係學習 令自己日後可以避免呢D人 咁就做醒目絲啦 同埋其實好彩只系拍左幾個月 見你話同佢好夾 我諗你覺得同佢有命中注定既feel系咪呢 但一開始佢呃你拍左幾耐拖 其實佢都唔系一個老實既人 互相愛大家就應該坦誠相對 祝福你可以早日move on 搵到個真系愛你 坦誠相對既另一半

喔原來件事系咁 我覺得絲打你既舉動好sweet架其實 我諗你都想佢有返相同既回應 但得唔到 但如果你因為咁唔開心 有冇試過同佢解釋呀 例如我咁講都系因為我真系愛你想你喺我身邊 我相信佢會明白既

你已經叻叻架啦 知道自己要move on 你都覺得唔應該中意 即系冇可能發生啦 咁咪走lo 你仲停系原地做咩呢 真系適合你既嗰個喺未來等緊你啊 好好咁增值自己 向前走啦！

想搵人但發現都唔知搵邊個 又驚煩住人 又驚自己D負能量太勁影響自己形象 我有時都會咁 但系我真系覺得連登系個有愛既地方 上黎講幾句 打出黎 聽下各位巴絲既意見 對我黎講就已經有人陪住咁 希望你可以搵到個肯陪住你既朋友

我有同佢解釋 我咁講都係想要有相同回應 但可能男女不同 佢認為有d野唔洗講出口 佢嘅行為就已經代表緊掛住我 (佢收工呀出完街會主動打電話俾我) 當然我都feel都佢在乎我緊張我 但我偶然都想親口聽到佢講。。。

可能係我任性要求多多。。。其實佢已經好好

btw多謝你回覆

重以為係樓主親身答

咁既然佢都唔想理你 佢系仲對你有feel就會覆你啦 佢已經走左出去 咁你仲停留喺原地做咩呢 你用你嘅時間同心力 去做增值自己既野 認識更多既人 我相信你會好快遇到對的人既 ！祝福你

拍咗兩年
佢同我講我哋之間變咗親情
叫我俾時間佢搵翻嗰種感覺
佢同我講我哋仲有機會
等我一直諗點先可以追返佢
點知原來佢已經日日搵第二條仔
拖住我 又唔肯講分手
呢啲真係仆街中嘅仆街
等我自己一個沉醉喺我哋嘅回憶入面
佢就同第二個去創造新嘅回憶

會唔會系拖得太耐 對方有D心淡呀

果種以為佢只系對自己一個咁 點知同時間仲有同其他女 傾計既感覺真系 但系我想問佢系同其他女講野都好似同你咁sweet 定普通chat先 因為男女都可以就咁純友誼既（如果你相信）

你真系一個好體貼既人四阿 怕阻住佢返工
如果佢真系好忙 咁咪就咁wts表達下你掛住佢 我相信佢睇到都會feel到你既愛既 搵返你既 如果有D時間既 咪facetime下 見下面～

朋友嗰度 我好明白 我有D朋友又系話唔出啦 咁其實自己一個喺屋企都仲可以好多野做既 運動 畫畫 煮嘢食等等 乜都試下 發掘下自己嘅新興趣啦！

我諗你系因為少見同冇乜共同話題 所以唔太肯定之後點樣一齊落去 一齊相處 不如你試下諗返有D咩令你地走埋一齊既 重新做返 你話自己怕羞 怕阻佢返工 但我諗可能對方都想你搵佢 關心佢呢 做緊野幾時候睇到另一半wts自己 真系做野都有動力D 或者直接同佢講自己既感受 可能佢都有同感 而互相諗方法維繫 呢段武肺時候情侶更加難維繫 但真系愛既 就試下 唔好咁易放棄 祝福你地！

樓主點解次次都可以打禁字覆人好warm

咁系咪佢好絕之後你冇再咁chur佢 佢咪冇咁絕當返你普通人咁對待 既然佢有男朋友 就放手啦 佢搵到佢既幸福 你都要起身向前走 遇上對的人 祝福你